［香港人入］8.18 人數好重要，但理性係關鍵

8.18 會有幾多鬼我唔知

個風係咪純白色恐怖我唔知

我唯一知嘅 就係

每個人入場都要保持理性

唔主動 上裝
唔主動 拎野掟狗車（用口屌下佢倒是可以的）
唔主動 set road block打游擊
唔主動 過夜
唔主動 捉鬼（邊個衝邊個就係鬼）
唔主動 打鬼（綁起佢倒是可以的）

如果有人喺冇事發生嘅情況下set road block，請阻止，多人且和理非下自然會塞爆，唔使road block。寥然砌road block只會令氣氛緊張，然後會有人上裝，鬼就容易做野了。

今次行完，直接走冇問題，唔好叫人留。

裝係可以帶，但要減低戴嘅機會。

簡單啲講，就係和理非主場。

要記住，即使你係勇武，都請你以和理非身分上場。好多一家大細出黎行，唔可以令佢地受驚食蛋，唔可以令佢地唔敢再出黎。多一個，多好多。

要記住，呢一次係一場公關民意戰，係要話比全世界知 香港人對自由 同 民主有幾大渴求。唔好比黑警同鬼 spin走左。

要記住，和理非 > 死線 > 升級（勇武）

818 維園見

光復香港
時代革命

五大訴求
缺一不可

8.18 保持理性

8.18 和理非

8.18 維園見

8.18 黎次300萬

8.18 鬼有乜好怕

8.18 設死線

8.18 民意公關戰

8.18 推我上去

8.18 帶gear，避免戴gear

8.18 最後一推

真係冇人睇架喎

818 理性啲啊

和理非係時候要進化喇! 818 同步搞! 後備持久戰plan!

［推上熱門！！！］全港新戰略‐和理非『節奏抗爭』每日9點準時敲擊!

818

唔好意思 借個位
818 3pm 維園
818同69,616一樣 極為重要
代表呢場運動有幾多民意授權
亦代表呢場運動可唔可以走落去

大家聽日全民做文宣
Airdrop，upload上ig fb，印出黎派，貼連儂牆
每個人都可以出一分力
最重要梗係叫埋屋企人朋友一齊去啦

示威就在高士威
全日都要和理非
818 點止出黎八一八
人數要超八十一萬八

8.18

我覺得最少200萬。

好靚！

有得正評我一定正評

8.18 推一推自己